有無諗過長傘+鐵欄=盾

不過重到鬼咁，一條友舉唔起

推

Push

推！
必須要同警察有一個流動既緩充，如果唔係速龍一衝前面既人就跑唔到